人民日報我要吐了

第二三條，故意引導輿論，像小學生吵架一樣。一個國家的官媒幼稚厚顏如此 令人作嘔🤮

洗腦真係咁容易?係就好啦

佢兩段文唔係意思一樣咩
都係話會損失咁樣封城